［物理奇才］ 30分鐘疏散300萬人

檢控官 留返同個官解釋 點樣非法集結啦

【1810】民陣指警方要求於6時15分前疏散集會及遊行人士。由於參與者眾多，銅鑼灣至中環一時現時仍見大批市民。

佢地元朗去元朗
交通暢順
都要39分鐘先到

法庭係講邏輯嘅地方
數學 物理上 根本無足夠時間疏散
係警方錯誤

我代個個官幫你答
呢個係你既責任
唔關我事

咩啊 人地係為左應付示威者唔人手咋

警察果然好專業

法庭有logic咩
計岩數都屌你啦
佢地反正100%信哂狗

一陣人踩人又可以指摘民陣疏散不力

所以popo先會柒出世界

最厲害講完 又唔係夠膽殺哂拉哂啲人

呢單case 決定捉到都唔會告
檢控官都會屌爆popo

物理又肥 數學又肥 地理又肥

法官大人 我走唔到

算啦
唔好對制度有咁多幻想
要告十萬個人
檢控官都會照做啦

毅進制 進化

核爆疏散都散唔到咁快，你估有傳送門？

灣仔封閘，吾俾地鐵走，行上街搭巴士，告你非法集結，放埋tg.睇下你點走

係元朗站去元朗站

跟本唔比你計人數

所以讀唔到書

過三百萬人

推

狗官：
狗務人員係誠實可靠的證人

請救香港警察點得到三百萬人可於三十分鐘離開港島？

我唔理啦
你自己用你既方法
我就一早叫你唔好去
同暴徒割席
唔係就後果自負

數學奇才

有傳送門都唔掂
除非成幢國金咁高

喂呀，做咩插得咁大力

如果散唔切
黑警會用幾多架車拉晒三百萬人？

烚一隻蛋要三分鐘
咁烚三百萬隻蛋要幾耐

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

出連登仔最驚嘅坦克車

黑警死全家

毅進制: 3000人

毅進制 不意外

毅進數學 真係又唔讀書 又唔做野

啲氣油彈ot 錢就日撚日報大數

屋企有老母唔認 生咗你隻畜生出嚟

認港共政權做老母 比人馴化埋

我屌你老母

法庭講邏輯，但有部分官嘅邏輯同認知同一般專業人士有出入

動用哂全港政府既車咪得
黑警而家點做都冇問題
現實就係咁殘酷

香港黑警世界第一on9

😂😂😂😂😂

Push

讀到毅進係咁上下

jeng
有料

#公眾安全情報 #灣仔
1853 1️⃣號水炮車杜老誌道射普通水劑。

一百萬 唔聽
二百萬 唔聽
三百萬 截龍

解散個警隊要幾耐？

咁點解班狗半年都未解散到？

今時今日仲信所謂法治

法庭係講邏輯既地方

不過個種叫支那邏輯

有道理

要不停向外講有300萬

弱撚智

佢地d少數派得繼萬人 散水快有幾難

你元朗都要39分鐘啦

一定有

明日大嶼，一座囚禁一百萬非法集結香港人既監獄島

[低級分化] 又有人屌民陣散水撚

邊個再講得150萬邊個就係鬼

仲要block 淨紅隧

2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

聽日踏入2020年，懇求大家去元旦遊行前睇一睇「七一立法會宣言」

三分鐘
因為可以同時烚

係元朗站去元朗國

冇錯法庭係講邏輯既地方
但係偏偏D 紅官係冇邏輯可言

仲要想岑子杰揹，我屌你死黑狗
#香港冇差佬，明天會更好

警方表示：用竹蜻蜒飛走 30分鐘內實走到

會打風

毅進制

過去六個月話你知
法庭只係講有幾紅既地方

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
少女(14歲) - 31/12/2019(墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

警甴死全家

偽進雜種狗 : 我計過得三萬人，半個鐘夠啦

痴撚線
仲未計本身既行人同遊客
起碼500萬人啦
佢地真係唔識架喎

所以差佬話得四萬幾人方便法官入罪

佢告你無成本
拖到你份工無左 坐幾個月無罪
你告返佢要時間，都係用你既稅賠比你

黑警死全家

毅進仔話得5萬人咋

由平安夜到元旦，黑警唔只針對市民慶祝，仲係敵基督行為！

毅進制又黎

目中無人

靚抽

就算係疏散5萬人都無可能啦
交通上根本搞唔掂啦

聽日記者問下

係㗎啦係告唔入
但係鳩拉咗人先唔駛本

元朗去元朗都要39分鐘啦

有咩交通工具30分鐘運300萬人

地鐵1秒鐘1班車嗎?

佢地識計數就唔洗讀毅進啦
一哥讀咩社工垃圾科都唔洗計數添
懷疑成班狗隊數學拎U

果時時代好似無咩讀到書的會讀社工

問江sir
想睇江sir吹數學題

3萬人半年都未解散到，300萬人點樣30分鐘解散啊?

dllm黑警

吾你老母

唔告非法集結 告暴動咪得囉

蘇文隆: 法庭唔係你豬噏嘅地方, 只係我先至可以豬噏!

入警狗學院變弱智

岩呀
好似比卡超話齋
唔出現係果度咪無事lo
唔出街咪無事lo
做毒拎咪無事lo

仲講法治不都唔知你地班豬幾時先會開番著個腦

Over my dead body!

push